［急］我想問下如果登記左選民

但係無到住址證明 係咪應該重新申請

無交到

第一次登記好似唔使交住址證明

登記選民都唔洗交住址證明

點解我上網睇話要連三個月住址證明

改地址／收到信抽查先要交。

上呢個網check 咗先
無就即send email 登記

未有 我上個禮拜日先send 我淨係收到confirm收到我email既email

咁唔洗交證明嫁
放心巴打

Thanks

因為電腦用PDF簽唔到名
我PRINT左REO-1(C).pdf出黎簽左,
但淨係SCAN左既第一頁然後UPLOAD左去
(因為第二頁冇野填所以冇up到)
咁樣會唔會有問題?
upload完有個ref no.比番我,有抄底到

同問 搬左第二區係咪要6月2前改 但佢仲顯示我係舊區選民 即係我仲可以投舊區定已經失去資格

of course no problem la

年尾區選改地址已經係6月2日dead 咗，所以你仲係舊區選民

謝巴打

推